
                      'Ojalá tuviera tu vida'. Sí,todos habremos pensado esto de algún amigo o conocido,lo q podía generar una historia entretenida y divertida. La película lo consigue,pero a veces abusando de la creencia q el espectador tiene una capacidad limitada,incluso deficiente. Las incongruencias,falta de continuidad y tono absurdo de algunas escenas convierten a una peli para pasar el rato,en una peli mala para pasar el rato. Totalmente prescindible.
        
            